是日晚餐~頹飯

波仔咖哩雞+阿玉豆花

23蚊

睇完你post去食波仔

原來我d post 有人睇

慘到要食狗屎撈飯

一直留意你 btw 雖然平平地但波仔一直都覺得唔錯

滾返火星啦你 你唔會明白食波仔飯嘅浪漫

你食狗屎

但波仔食唔飽 而且好似得咖哩雞係可以食用。。其他都。。

滾

都唔係 我以前食過幾隻都ok
但太耐唔記得 記得有隻串燒菠蘿炒飯都好似ok 其他唔記得了

其實我覺得最正路係佢d 煙三文魚！同埋湯、糖水！

煙三文魚未食過..有湯嘅咩
糖水係幾抵食又唔差

羅宋湯之前弘b 好似post 過

咖哩牛腩?

雞

哦~羅宋湯見過未買過 搵日試下先

係
未見有細盒裝 我呢隻23蚊 大個隻好似29蚊可能有牛腩